金管局間接增加來年公屋租金，需要問責？

外匯基金冇賺錢，意味香港來年財政好可能會拮据，金管局要向全港公屋住戶負責

兩回事

公屋租金由香港打工仔入息中位數定

睇唔到有咩關係

你知唔知外匯基金係用黎做咩

你到底明唔撚明外匯基金個外匯係指緊乜